[不起眼女主角培育法]小說12卷集中討論區

加藤恵、メインヒロイン辞退!? サークル分裂の危機、再び――

突然の電話を受け、待ちに待った加藤恵との誕生日デートをドタキャンして倫也が向かった場所は――病院だった。そこで知らされた予想だにしない状況に、倫也は大きな決断を迫られ……!?

発売日：2017年03月18日

睇住等四月第二季
閱讀前請自備胃藥

聽日就出

無睇小說路過留名

食屎狗倫也

13卷完結仲表埋白屌

內頁彩圖
其他插圖就唔post住 以免劇透
未有人翻譯之前有關劇情嘅討論最好用粉字

惠痴留名

日文苦手
只能坐等翻譯

見到生日同甩底我就知要追番

惠

如無意外應該都係惠good end

13卷完了
之前仲有gs3

我都見到
不過都預咗 最近幾卷d劇情去得好快

學姐等我接收啦

惠＝雪菜
英梨梨＝冬馬

惠=正室

學姐=麻理
出海=小春
表姐=千晶

已羸, 冇胃藥

師父·明白了

學姐

又一套垃圾

想問香港會唔會有鋪頭賣十二卷

去開SOGO旭屋買
等幾日應該會有貨

唔該巴打

13集完，仲有gs出第三本

gs=正當拖稿

agger

上面果頁係咪已經總結哂全卷

惠＝雪菜
惠=正室
雪菜＝正室

岩先上堂小惠突然叫出聲 瘀到

係咪果個app

動畫二期預計會做到邊卷?

係

4-7

我記得之前有人講過話7之後有D拖冇咁好睇

1-4卷上季已經做完
我估係5-7加少少短篇

大西敗犬命
Btw今日係Eriri生日

轉自官方Twitter

有無人覺得動畫畫柒左英梨梨
過份表現隻(對)虎牙

動畫d作畫不嬲都崩 希望第二季可以畫好d

本身都無咩勝算啦 由始至終惠都正宮氣場

A1 d畫風係咁
SAO 四月都係呢類畫風架

Eriri都係飛返去斯特拉斯堡算啦

未到貨

繼續等 好似未有人譯

買到再報告

順便po埋
出自最新果期ドラゴンマガジン

點解唔起三飛，學姐，ERR，加藤恵(好難簡）

已入手 番緊屋企睇

日文帝

巴打旭屋買?

係呀

其實我睇完之後都要等翻譯
始終唔係完全睇得明日文

上次去佢話要四月頭fake

dayoff宜家即刻出發去買

我走之前見到仲有三本

唔該巴打已入手
不過頭三隻字即刻睇唔明

啱啱睇完
今集根本係封面欺詐

巴打咁快 我淨係睇到40

又真係有喊
不過係。。

想快d知邊個贏咗

係
真係估佢唔到

到底點解會喊到豬頭咁

明明都是我先來的
學姐同Eriri番黎幫手整遊戲所以感動落淚

嘩 無睇小說既我表示都開心到喊
之前淨係睇過小小話學姐同eriri走左去朱音到

第二季應該會做你講果度

雖然我唔知咩事佢2個會走去朱音到 但都好sad

點解會唔同小惠講聲 倫也真係食屎狗
btw一如既往既方式係點 求透埋

個post好危險 閉關潛水睇書

唉我都係咁話
倫也都唔係第一次咁做架啦
Btw倫也係咁講
倫也:我鍾意小惠，鍾意三次元(真實)嘅你!
惠:我覺得果個'三次元'係唔需要特別強調喔
倫也: .......喂

果part第一次睇果陣特別胃痛

某程度上黎講我覺得係得左米

準備胃藥下個月開播

ok thx

中文版幾時出

eriri 同惠都好鍾意 , 真心希望唔好虐佢兩個

翻譯版? 暫時未知 未有人譯
角川版就有排 10同11卷都未出

角川真係好柒慢

自古金髮勝黑髮

英莉莉絕對會戰勝歸來

利申：惠黨

青山

張圖可以加埋西野同東城

上面個d金髮好多都係主角黎

黑貓...動畫睇到第八集都唔想睇落去

其實小野寺真係可以算輸左咩

btw真係好鍾意七海

又唔係既 我覺得還原到個scene

而且佢地係一路拖住手講(小惠主動)

臭雞惠

嗚啊

貼吧有人翻譯咗兩篇12卷嘅特典小說
補番本篇冇嘅倫也同惠嘅生日約會
有興趣可以去睇睇 好甜

大家覺得13卷會係咩走向

黎緊5月出 , 有冇人會買？

已訂

應該可以整完隻game先
冬comi再同朱音較量
交代下每人嘅去向
就可以直接放閃光到完場

之前miss 左冇訂到

希望到時有現貨

希望唔好變wa3

不起眼女主角培育法Closing Chapter

應該都好難變wa3
話晒得翻一卷同編輯都ban咗大學編

冇左真愛:武也 同伊緒 好難囉

如果係if線就咁十二卷完都唔差

點解要ban 大學編

大學既惠bb 同eriri

點解既 點解人地都係毒撚 我地又係毒撚 點解無惠bb無係身邊

好大陣甜味
btw你就臭雞

個衣著月動作好有人妻feel

之前覺得eriri 正d , 唔明點解d 人覺醒 惠好正

直接最近睇完 小說 , 真係覺得惠好正

即刻走去信和買左套小說

因為寫完大學篇就會寫社會篇，然後就會變white album3

倫也係宅 但唔係毒撚

食屎啦惠bb點會係臭雞
你就係

屌 又唔正面回應但有身體接觸，仲唔係臭雞行為？

利申：惠黨 覺得咁樣好正

望番咁多個女主你就會發現一D都唔雞

你睇下 表姐同學姐先 . 成日都想強姦倫也

出海都係一波波咁車埋去敗犬傲矯另計

冇睇開
想問學姐係唔係一早收佐皮 ?
最鐘意係佢

你睇下咪知lor

4月6出第0集
又黎

今次又咩回

我已經等唔切

留名睇佢地又去浸溫泉

又浸

應該都係福利回
或者提早去沙灘

咁早
差好遠wor

全部都係....

第二季應該唔洗搞咁多花臣

官方真係識玩
仲要係生日果日上映

破音姬個特技

唔明惠有咩好
eriri
食屎狗倫也
咁易轉去惠到
仆街死啦

英莉莉細個為面子絕交，仲要懶倫也
呢d極品

倫也對eriri不嬲都唔係個隻感情

淨睇動畫既我都覺得係 倫也對佢只係類似青門竹馬咁上下 但唔會係戀人既feel

倫也初戀係eriri wo

小學時期 ?
老老豆豆個陣俾人咁對待真心唔怪得佢

唔記得邊期小說倫也有認 eriri 係初戀

不過其實eriri 同惠 真係好難揀

聽晚就係啦

自膠

等熟肉

弱化版冬馬vs.加強版雪菜
仲要雪菜嘅缺點惠係冇嘅
點夠打

開未?

福利回

巴打我開咗動畫post 可以過去一齊討論
小說有新情報果陣我會再post上黎

中毒太深 宜家一見到冴えない就有反應LOL

真由真係好正

真由正

學姐: 絕對唔可以比你喺正傳出場

學姐正傳都已經輸哂
多一個真由分別不大

不了
正面同惠對決肯定唔夠打
再唔係收2個女朋友都得

12卷三篇if約會特典已經翻譯好哂
順序分別係電影院>購物>餐廳
三篇都好甜

電影院

購物

餐廳

另外仲有篇冴えない♭×アトレ秋葉原特典小說
結尾可以見識到小惠嘅執著(?)

英莉莉係咪第一個第一卷封面而輸既女角

好高質
好甜

試衫果part真係好正

快D動畫/漫畫化

gs3 20/6出

啱啱見到
丸戶點解可以寫得咁快

相反另一邊果青

對唔住丸戶我唔應該話你拖稿

不要再說了

係咪延到出年

有生之年

不過一諗起路人應該今年完，就唔係好捨得

以丸戶嘅速度應該年尾可以完到
但真係想佢寫多幾本

我地仲有第三季

漫畫同小說都出左熟肉
漫畫真由寶寶玩到學姐
小說倫也寫email I個道

寫完email一出間房
當初見到呢幕仲諗緊點解惠可以入到去
睇咗動畫先醒起佢一早知條匙喺邊

係時候返煲

第二季開播之前有由第一卷睇番

我都係bor老友

溫故知新

惠線確認, 無胃藥準備happy end 了...

理論上就已經係惠end嘅
我比較擔心丸戶可唔可以寫出一個唔會得罪其餘兩個黨嘅結局多d

學姐eriri百合線

學姐: 如果Eriri是男孩子就好了

啱啱睇咗陣GS3試讀
序章講出海send咗張巡璃同主角kiss之前嘅情節CG比惠做生日賀圖
惠見到之後雙手掩面好似想喊咁
同時表達出惠比倫也放飛機之後有幾傷心

食屎狗

megumi究竟係由第幾卷開始對男豬有野

大概係第八卷尾 互相叫惠/倫也果度

睇gs2有講 應該係第七卷和好個陣

GS3成卷應該係講惠既心態轉變
然後13卷轉入直路,但就黎完好唔捨得

睇黎有討論既空間

應該都係第七卷/第八卷開始

好嘅作品總會有完嘅一日
買多d週邊等佢地可以出第三季
好想11卷可以動畫化

「為什麼...現在不在這裡啊」
「為什麼是不在我的眼前」

btw 倫也口愛惠心愛eriri
佢地大左倫也一定翻去揾eriri

Eriri 其實有能力反殺

為左eriri 一個減產量
情信road 都寫埋

惠係老婆，不過倫比始終愛eriri
反而學姐真係不越親線

啱啱上貼吧見到有人咁分析
大家點睇

【翻譯】GS3先行版 (序章)